當廣西韋家幫知道林太家中有大量現金時……

【是咁的第一次出post，請多多指教】

年青力壯的小韋在廣西苦練二十多年爆竊技術，深信自己可以憑一支螺絲批開拓出富貴夢，雖然中港兩地近日因武肺而封關，但富貴險中求，小韋仍然決定和同鄉共四人乘搭「超級大飛」來港發展事業。

其中一名兼職整蛋餅的老鄉阿強經驗老到，例不虛發，更試過一炮過還清房貸，引來同鄉羨慕，所以今次他擔任眾人的首領。

抵港第二天，蛋餅強興奮地向眾人說：「同志們好，最近有一位闊太太說自己家中有很多現金，湊巧以前我去過她搞的Open Day，連綫都不用踩，大家今晚去發大財吧哈哈…」目標就是禮義廉賓府。

待續……

下手前，小韋他們已經背熟闊太太的資料，過往在資訊極不流通的情況下，小韋知道政府非常支持闊太太，而且她和丈夫十分恩愛，合照盡是重大場合。

為了順利潛入禮義廉府，蛋餅強為眾人準備黑衫黑褲黑鞋黑底褲，但其中一名同鄉面有難色，擔心被人誤會是黑衣暴徒，蛋餅強得戚地說：「不用怕，我還準備了這件內衣及橫額，一人一套，永不落空。」可見天藍色內衣寫上「I❤警察」，橫額更是黑底白字寫有「廣西同袍全力支持香港特區政府施政」，蛋餅強指示如果一旦被人撞中，即刻展示內衣及橫額，但若對方不信，立即用橫額施以緊箍，增取時間逃走。

小韋平時不留意政治，不知這些字眼關爆竊什麼事，但總之強哥說的應該有道理，所以沒有思索便取走一套。

待續……

預想圖

闊太

四人當晚成功潛入禮義廉府，但比螞蟻集團上市失敗更令人驚訝的事，竟是見到闊太太那位姓林丈夫一身黑衫黑鞋，裝扮和眾人一樣，其下半身所有黑色衣物褪至腳眼位置，雙股左邊寫「SL」，右股則是「UT」，肛門正被一位西裝友下陰抽插著，林生面紅耳赤，表現極度興奮，在一片啪啪聲中不停高呼呻吟「啊啊啊」。

西裝友默不作聲，但氣喘如牛，突然怒斥「你們這些黑衣暴徒膽敢看不起咱們中…中出了！」林生聽畢大叫：「全射給我！全射給我！」怪誕情景嚇呆眾人，一時間扯旗如鐵，無法動彈。

jm9

但見兩人躺在地下喘氣休息，蛋糕強終於回過神來，醒悟今次目的，立即低聲吩咐眾人把握機會，分頭行事，十分鐘後回來集合。

小韋潛入一間房，正想大肆搜掠時，房門突然打開，透出少許燈光，小韋回頭一看，只嚇得三魂不見七魄，眼前竟是林太。

林太有一把鎖
廿幾年無開 生了鏽

奇文共賞

Jeng

林太一身紫色旗袍，凸顯到其玲瓏浮凸的身材，該大的大，該幼的幼，雖然年過半百，但徐娘半老，風韻猶存，聽她微啟櫻唇說道：「大哥，你是主任邀請過來的嗎？來！我跟你先跳一支舞。」

小韋想不到明明來爆竊，怎會演變成跳老舞，連橫額都趕不及使用，兩人四手一握，四腿隨住節奏起舞，雖然沒有播放音樂，但林太閉起雙眼哼著慢歌，似乎非常陶醉。